示威者應該擇日再入黃大仙同北角

對家出埋刀 , 已經係授權示威者可以繼續升級裝備

唔係之後10號黃大仙有集會遊行咩

北角都有刀啦？

唔想示威者搵命博，唔支持再入北角，叫北角街坊有事call 999搵警察

//
2336 北角英皇道現場
記者指剛才在示威者撤退後，英皇道只剩記者和數名黑衣巿民。突然大批警察現身，設起防綫，並施放催淚彈
記者指警方到達時，有北角街坊在警察防綫後為警察拍手打氣
#立場
//

佢地幫警察打氣，應該無事既

最正係一分鐘唔夠就係至人隔離迎左兩粒催淚彈